《Call Of Duty 17》預告片 出現六四片段

1:05分

反了反了

收皮啦 Activation Blizzard

咪以為我會唔記得blitzchung單野